## **1.Введение:** ##
### Цель: ###
Данный проект создан с целью систематизации процесса работы бара а также заказа коктейлей.Его целевая аудитория - как заказчики коктейлей, так и работники бара: владелец склада, бармен. 
## **2.Общее описание текущей версии:** ##
### Характеристики продукта: ###
 Система заказа коктейлей выполняет такие функции:
* заказ коктейлей
* работа со складом
* работа с меню коктейлей
* просмотр коктейлей, которые готовятся в данных момент
Приложение состоит из 3 основных форм: форма заказчика, форма бармена и форма владельца склада.
### Рабочая среда: ###
* Приложение разрабатывается для Windows.
* Приложение разрабатывается в Visual Studio C#.
* Система подразумевает работу с БД Mysql пользователей, коктейлей и др.
* В форме заказчика можно совершать заказы, оставлять сумму, которая может превышать сумму заказа (остаток пойдет в чаевые бармена).
* В форме бармена можно просмотреть коктейли, которые есть в меню, а так же те, которые готовятся сейчас.
* В форме владельца склада можно добавлять и редактировать продукты и тару на складе.
## **3. Требования к финальной версии продукта:** ##
* Добавление элементов на склад с помощью CSV-файла.
* Отсчет времени до выполнения заказа
* Обработка заказа: проверка наличия продуктов и тары, вычитание их из общего количества
* Добавление и удаление рецептов коктейлей
* Добавление обрабатываемых коктейлей в базу данных.
* Удаление элементов со склада.